法國Nineup報停刊，直至五大訴求全部兌現

黑警，祝你死全家！

林鄭，你落硬地獄！十八層果隻！

高官們、助紂為虐者，你地必有報應！

唔停刊都成日脫期

喂 你係五毛黎嫁喎

[06:34] 朗尼：「C朗比我更強，只因為英超沒有美斯。」

當年笑撚到我

借啲意射波

我唔同意塞地鐵流失民意都叫五毛？